# Description

Напишите код, который переводит строку вида "1 year 2 months 3 days 2 hours 3 minutes 59 seconds" в количество секунд.
Любой из компонентов строки может быть пропущен.
Компоненты всегда упорядочены от большего к меньшему, проверять упорядоченность не требуется.
Напишите код, который тестирует получившуюся функцию или класс.

# Install dependencies
```
$ bundle
```
# Run

```
$ rspec
```
